因為愛，所以革命。

「我們要革命的緣故，因為是知道了種族的束縛、政權的束縛、經濟的束縛種種不好的道理，所以要拼死命去打破他們。」
「革命之功用，在使不平等歸於平等。」

11/10 十八區 全民文宣

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

另類連儂牆 家家戶戶都知道

因為愛 所以革命